[
    {
        "id": 1081,
        "question": "Masa başında uydurulup gerçekmiş gibi yayımlanan yalan haber",
        "letter": "A",
        "answer": "Asparagas, asparagas haber"
    },
    {
        "id": 49,
        "question": "Duvarları boyamak için kullanılan sulandırılmış kireç ya da plastik boya",
        "letter": "B",
        "answer": "BADANA"
    },
    {
        "id": 538,
        "question": "Sayılar teorisini, geometriyi ve analizi içine alan bir matematik dalı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cebir"
    },
    {
        "id": 1453,
        "question": "Birini yere düşürmek için ayağının önüne ayak uzatma",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çelme, çelme atmak, çelme atma, çelme takma, çelme takmak"
    },
    {
        "id": 552,
        "question": "Her şeyi zamanında yapmaya özen gösteren",
        "letter": "D",
        "answer": "Dakik"
    },
    {
        "id": 1488,
        "question": "Orta Çağda, Katoliklerde katı din inançlarına karşı gelenleri cezalandırmak için kurulan kilise mahkemelerinin adı",
        "letter": "E",
        "answer": "Engizisyon, engizisyon mahkemesi, engizisyon mahkemeleri"
    },
    {
        "id": 1490,
        "question": "Koku, ilaç vb. sıvıları püskürtmek için kullanılan araç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fısfıs"
    },
    {
        "id": 231,
        "question": "Yersiz, zamansız söz veya davranış, patavatsızlık, pot",
        "letter": "G",
        "answer": "gaf"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 1182,
        "question": "Birlikte el birliği ile yapılan",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmece, imece usulü, imece usulüyle, imece usulü ile"
    },
    {
        "id": 1784,
        "question": "BAZI LOKANTALARDA ÇATAL, BIÇAK GİBİ SERVİS ÖGELERİNDEN ALINAN ÜCRET",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuver"
    },
    {
        "id": 621,
        "question": "Kelime, sözlük",
        "letter": "L",
        "answer": "Lügat, Lugat, Lûgat"
    },
    {
        "id": 325,
        "question": "Konu, beklenmedik olay",
        "letter": "M",
        "answer": "mevzu"
    },
    {
        "id": 330,
        "question": "Kullanılması hemen mümkün olan para, likit",
        "letter": "N",
        "answer": "nakit, nakit para"
    },
    {
        "id": 909,
        "question": "Taş ya da maden çıkarılan yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Ocak"
    },
    {
        "id": 899,
        "question": "Serbest, Hiçbir Koşula Bağlı Olmayan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özgür, ozgur"
    },
    {
        "id": 1014,
        "question": "Resim ve fotoğrafta duruş",
        "letter": "P",
        "answer": "poz"
    },
    {
        "id": 1641,
        "question": "Eski yapıları onarma",
        "letter": "R",
        "answer": "Restore, restorasyon, restore etme, restore etmek"
    },
    {
        "id": 1826,
        "question": "EN AZ İKİ KİŞİ ARASINDA DÜZENLENEN, BİR TARAFIN ÖBÜRÜNE ÖDEME YAPMA YÜKÜMLÜLÜĞÜNÜ BEYAN ETTİĞİ KÂĞIT",
        "letter": "S",
        "answer": "Senet"
    },
    {
        "id": 700,
        "question": "Bir alanla ilgili olarak oluşturulan danışma kurulu",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şura"
    },
    {
        "id": 1649,
        "question": "Herhangi bir kas kümesinin irade dışı hareketi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tik"
    },
    {
        "id": 447,
        "question": "Uysal bir biçimde",
        "letter": "U",
        "answer": "uslu"
    },
    {
        "id": 1471,
        "question": "Havlamak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürümek"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 493,
        "question": "Kötülüklerini söylemek, zemmetmek",
        "letter": "Y",
        "answer": "yermek"
    },
    {
        "id": 844,
        "question": "Argo tabir ile \"Aklına eseni yapan\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "zirzop, zırzop, zırdeli, zibidi"
    }
]